# Auteur
Dimitri NICOLAS
Etudiant en 1re année de DUT Informatique

## Description
Le présent dépôt fournit une classe String développée dans le cadre du module M2103 - Programmation orientée objet.
Elle a été conçue en C++ et gère les mêmes structures de base que le langage proposant la même classe.


